David Web 爆料：太子女講大話 原來有美心股份

Daughter of Maxim's founder hits back at critics: "I absolutely have no links with Maxim's personally because I don’t work at Maxim's" Wu said. Well, not quite. Our research shows she owns 100 shares (0.33%) of HK Caterers Ltd, which owns 50% of Maxim's Caterers Ltd. The 2018 dividends of HKC were $13k per share, so she received HK$1.3m on her shares.
Source: South China Morning Post | Source date: 10-Oct-2019 21:38

茶錢邊度記得

姓Wu?

推推先

拼音？

蝗拼音咪wu

姓伍

推

google咗又真係Wu Suk Ching

本身蝗種人

DAVID WEBB做得好！

輕鬆Fact check到，反而係鬼佬幫香港人做埋

Wu = Wade-Gilos

支拿串wu

好多大話

咪住先, 英文原文係話佢有100股美心, 而D100 分析過太子婆係持3萬股入面既100股, 即係好L少, 仲要係佢老豆留俾佢, 而家個當家係佢堂侄, 加上怡和有50%美心股份, 條太子婆根本無職權
就係因為佢股份少, 所以唔介意美心死, 佢要奶共係為左佢既基金會同婦女會
呢度解釋得好清楚:

唔好帶人炒車

錯link, 呢條先岩

早前美心創辦人長女伍淑清早前在南華早報登「割席聲明」，"I absolutely have no links with Maxim's personally because I don’t work at Maxim's" 。（我不在美心任職，絕對與美心沒有連繫）然而有股壇長毛之稱的股票評論人David Webb表示"Our research shows she owns 100 shares (0.33%) of HK Caterers Ltd, which owns 50% of Maxim's Caterers Ltd. The latest year's dividends of HKC were $13k per share, so she received HK$1.3m on her shares."。

事實上美心共三萬股中，伍淑清持有100股，集團2018去年派息三億九千萬元，伍淑清淨袋130萬元股息。

抄咩車?? 1.3m 叫少? 1300000 喎清

[美心罷食]機場員工/東涌居民留意!!! 伍淑清係世界之窗老闆